有冇人係國際學校做緊

入面既文化係點？壓力大唔大？
人工同假期方面又係點？

冇

所以冇人回post

push

而家做緊都幾hea
睇下跟著個咩老細
work-life 極度balance

我以前讀過新加坡國際學校，由Pri讀到DP，全校寫殘體字

英文為主，不過愈嚟愈多同學係支那人講支那話